有冇巴打天氣凍會早啲上床瞓

已經係床了

一上床個下凍到仆街

你又知我唔看書既，今日同琴日都想看書但真係好撚凍，無看到

yes, 宜家暖左張床，正